[神製作] BLACKPINK Lisa “Swalla”後製

喺台灣一個搞笑page見到repost咗呢條片
原來係kpop女團blackpink(?)嘅演唱會
呢個人後製真係好勁
有冇ching知呢種藝術/後製叫咩？

原片